Kogukonna kohus 15. Oktoobril 1888.
Et kohtu üle kuulamise alla kutsutaw Hindrek Jekim Liiwi maalt Mustweti külast, mitte ei tulnud, jäi kohus pidamata, wõeti nõuks teda 12. Now. kohtusse kutsuda.
Kohtu peawanema asemel: talit, Karel Krusberg /allkiri/
I kohtu kõrwamees Rein Weiermann /allkiri/
II   "   "    "   Jaan Weber
